\documentclass{article}

%\usepackage[margin=0.6in]{geometry}
\usepackage[a4paper,%
            left=0.5in,right=0.5in,top=0.3in,bottom=0.5in,%
            footskip=.25in]{geometry}
    \usepackage[parfill]{parskip}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts,amsthm}
    \usepackage{xcolor}
    \usepackage{setspace}\setstretch{1,4}
    \usepackage{fancyhdr}
    \usepackage{multicol}
    \usepackage{tabularx}
    \usepackage{graphicx}
    \usepackage[thinlines]{easytable}
    \renewcommand{\arraystretch}{3}
%   \pagestyle{fancy}
    \renewcommand\headrulewidth{0pt}
    \renewcommand\footrulewidth{0pt}
    \fancyhead[L]{Nom:}
    \fancyhead[C]{Prénom:}                                                                                           
    \fancyhead[R]{Classe: 1 CAR}
    \definecolor{gris}{gray}{0.85}
    \newcommand{\surl}[1]{\colorbox{gris}{\textbf{#1}}}
    \newcommand{\dx}{\mathrm{d}x}
    \newcommand{\dt}{\mathrm{d}t}
    \newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash }b{#1}}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\arraybackslash }b{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash }b{#1}}

    \newcommand\quadri[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(37,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){38}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){37}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){37}}
                         \end{picture}}\smallbreak}
        \newcommand\quadrimini[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(18,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){19}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){18}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){18}}
                         \end{picture}}\smallbreak}

        \newcounter{nq}
        \setcounter{nq}{0}
        \newcommand{\q}[1]{%
\stepcounter{nq}
{\textbf{$\triangleright$ Question %
    \arabic{nq} \fbox{\qquad / #1}}
}}
% Tableau:
%% \begin{center}
%% \begin{tabular}{|C{5cm}|C{9cm}|}
%%   \hline Dipole & Symbole\\[1mm]
%%   \hline Générateur & \qquad \\
%%   \hline Diode & \qquad \\
%%   \hline  & \includegraphics[scale=0.03]{resistance.png} \\
%%     \hline  & \includegraphics[scale=0.03]{lampe.png} \\
%%     \hline Fusible & \qquad \\
%%     \hline Interrupteur ouvert & \qquad \\
%% \hline 
%% \end{tabular}
%% \end{center}
\begin{document}

\begin{center}
  \Huge
  \fbox{\fbox{
\textbf{Interrogation écrite 2}}}
\end{center}
\q{1} Quel est le nom de l'expérience que nous avons réalisé en TP ?
\quadri{1}
\q{2} Quels gazs (au pluriel !) a t-on produit pendant cette expérience ?
\quadri{1}
\q{2} Donner un gros avantage de la pile à combustible par rapport à la pile lithium ?
\quadri{1}
\q{2} Donner un gros inconvénient de la pile à combustible par rapport à la pile lithium ?
\quadri{1}
\q{3} Une cellule de batterie produit un courant de 3A et une tension de 2V, quelle est la puissance délivrée par cette batterie ?
\quadri{1}
\q{1} Combien de cellule faut-il mettre dans la batterie pour produire 20 Watts de puissance ?
\quadri{1}
\begin{center}
  \Huge
  \fbox{\fbox{
\textbf{Interrogation écrite 2}}}
\end{center}
\setcounter{nq}{0}
\q{1} Quel est le nom de l'expérience que nous avons réalisé en TP ?
\quadri{1}
\q{2} Quels gazs (au pluriel !) a t-on produit pendant cette expérience ?
\quadri{1}
\q{2} Donner un gros avantage de la pile à combustible par rapport à la pile lithium ?
\quadri{1}
\q{2} Donner un gros inconvénient de la pile à combustible par rapport à la pile lithium ?
\quadri{1}
\q{3} Une cellule de batterie produit un courant de 3A et une tension de 2V, quelle est la puissance délivrée par cette batterie ?
\quadri{1}
\q{1} Combien de cellule faut-il mettre dans la batterie pour produire 20 Watts de puissance ?
\quadri{1}
\end{document}
